而家保守估計有7000人

六點後應更多 出緊黎或就出黎既朋友帶齊應該帶既野

屌 個post三點出而家先po到

成20分鐘冇人應你，自己諗下點解 求下你咪累事

距離以前幾十萬人
七點龍尾先行到一半
真係唔同哂